{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201653",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "만선식당"
    },
    "text": "マンソン食堂 (만선식당)\\n\n江原道江陵市屏山洞384-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30 ~ 20:00 , 第二、第四月曜日 , 68席/部屋:1つ , 江陵屏山洞に位置する江陵隠れたグルメ店「マンソン食堂」は清潔できれいなインテリアと広々とした座席で落ち着いた雰囲気を提供する。 ここの代表メニューはカムジャオンシミとカムジャタン、タッパルである。 ジャガイモチヂミはカリッとした表面とコシのある中でおいしく、鶏モミジはしっとりとした辛味タレで人気を集めている。 カムジャオンシムはさっぱりした味で、キムチやカクテキと一緒に食べるとさらにおいしくなる。 「マンソン食堂」は生放送トゥデイでも紹介され、手頃な価格でボリュームたっぷりの料理が提供されている。 美味しいものを食べたいなら、「マンソン食堂」を訪れてみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンソン食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "マンソン食堂は江原道江陵市屏山洞384-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マンソン食堂の営業時間は11:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "マンソン食堂は第二、第四月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "マンソン食堂の座席数は68席です。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂は何部屋ありますか？",
            "answer": "マンソン食堂には1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "マンソン食堂の代表メニューはカムジャオンシミとカムジャタン、タッパルです。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂のジャガイモチヂミの特徴は何ですか？",
            "answer": "マンソン食堂のジャガイモチヂミはカリッとした表面とコシのある中でおいしいです。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂の鶏モミジはどんな味ですか？",
            "answer": "マンソン食堂の鶏モミジはしっとりとした辛味タレで人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂のカムジャオンシミはどんな味ですか？",
            "answer": "マンソン食堂のカムジャオンシミはさっぱりした味で、キムチやカクテキと一緒に食べるとさらにおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "マンソン食堂は清潔できれいなインテリアと広々とした座席で落ち着いた雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂はどのような料理店ですか？",
            "answer": "マンソン食堂は一般的な韓国料理店であり、江陵屏山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂は手頃な価格で食事ができますか？",
            "answer": "はい、マンソン食堂は手頃な価格でボリュームたっぷりの料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂はテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、マンソン食堂は生放送トゥデイでも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "マンソン食堂は美味しい料理が提供されていますか？",
            "answer": "はい、マンソン食堂では美味しい料理が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 549
    }
}